朱sir同暗角七警近況如何？

有冇連登仔關心下？

個個拎住一大舊錢嘆世界....唉~

前面拎哂pension先告 冇咩大事 生活安康

無懼黃屍爆粗威嚇，621落更警察單拖收工，型到

推到有人知

無興趣。搞掂明天工作先

係大灣區嘆緊世界啦

問過PPRB，唔否認全部仲出緊FullPay／長糧！！！

柒警隻IC三粒花，拉左後冚家Medical，尤其佢老婆由未大肚，Delivery到今日奶粉錢冚把爛都係我地納稅人埋單囉！！！

pish

上訴緊？

乜可以一直出糧俾佢地咩？我指七警

條例係部門首長決定，CP一直冇斷佢地糧，$1都冇囉！！！

推
之前話押後裁決，裁決日子待定
之後冇咗件事

推